FBABLE呢間店正一垃圾

買左兩個袋 冇諗過佢係分開到 第一個好快到 第二個拖左成三個月都話未到 仲要係咁話 未到 未知幾時到 唔想等可以退貨先 咁我唔洗買兩個啦on9 就係諗住一齊用先一齊買 話就話2-5個星期到貨 等撚左成三個月都未有
正一垃圾 仲有成十幾萬followers

push

推

我又覺得無得怨
作為客 我比左錢就想即刻有
鋪頭 佢有貨都想賣 有得賺你錢，重洗拖住你 得失客咩
如果你貪平去揀呢啲shop
我覺得on9果個係你😂

留意返呀 佢係話2-5星期 仲有呀 其實間野都幾出名呀

想即刻有貨就去舖頭啦
人地都比你退貨啦

佢係第一個袋一兩個星期就有 另外一個到宜家 成三個月都未有

其實樓主自己check唔到係真定假？

佢都有退錢呢個option比你啦
唔想等咪落去買 就係咁簡單 唔好事無大小都擺上黎公審

唔明

要退貨買黎拓柒咩 等撚左成三個月 dse都考撚完啦 2-5個星期

個袋有嘅味係膠味定雞味

原來答錯線

好在都有post鬧fbable
今日陪個frd去拎對全白色鞋, 發現個邊又黃又有黑色積. 個男店主態度勁差 話白色鞋梗係會氧化 唔係污積 佢媽媽好心話幫我地刷下 佢仲要鬧佢媽媽多餘
仲拎佢對display白鞋話佢個對都氧化啦lol

我都訂咗兩對鞋
唔同牌子 唔同post
所以前後腳都明既
不過耐到你唔開依個post 我都唔記得我仲爭一對鞋